[
  {
    "question": "In quale sport si usa una mazza per colpire una palla?",
    "correctAnswer": "Baseball",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Golf"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport pi\u00f9 popolare al mondo?",
    "correctAnswer": "Calcio",
    "wrongAnswer": [
      "Basket",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si utilizza una rete e una palla e i giocatori devono colpire la palla sopra la rete?",
    "correctAnswer": "Tennis",
    "wrongAnswer": [
      "Pallavolo",
      "Calcio",
      "Golf"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport che si gioca con una palla sferica e due squadre di cinque giocatori ciascuna?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Baseball",
      "Calcio",
      "Golf"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si corre su una pista e si salta ostacoli?",
    "correctAnswer": "Corsa ad ostacoli",
    "wrongAnswer": [
      "Salto con l'asta",
      "Lancio del peso",
      "Corsa veloce"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano nuotando in una piscina?",
    "correctAnswer": "Nuoto",
    "wrongAnswer": [
      "Pallanuoto",
      "Tuffi",
      "Surf"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si utilizza una tavola e si cavalcano le onde?",
    "correctAnswer": "Surf",
    "wrongAnswer": [
      "Sci",
      "Windsurf",
      "Canoa"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti lanciano un disco il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del disco",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in lungo",
      "Tiro con l'arco"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si usa una palla e un campo rettangolare diviso a met\u00e0 da una rete?",
    "correctAnswer": "Pallavolo",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Golf"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista e devono superare ostacoli alti?",
    "correctAnswer": "Salto in alto",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del giavellotto",
      "Corsa ad ostacoli",
      "Salto in lungo"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si gareggia con una bicicletta su una pista ovale?",
    "correctAnswer": "Ciclismo su pista",
    "wrongAnswer": [
      "BMX",
      "Ciclismo su strada",
      "Mountain bike"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport invernale in cui gli atleti scivolano su una pista di ghiaccio e lanciano una pesante pietra di granito?",
    "correctAnswer": "Curling",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Pattinaggio di figura",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si usa una mazza per colpire una palla bianca in buche distribuite sul campo?",
    "correctAnswer": "Golf",
    "wrongAnswer": [
      "Baseball",
      "Tennis",
      "Cricket"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e utilizzando bastoni per guidare una palla?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si svolgono gare di velocit\u00e0 su piste ovali e gli atleti indossano pattini?",
    "correctAnswer": "Pattinaggio di velocit\u00e0",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Hockey su ghiaccio",
      "Curling"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di terra battuta e saltano ostacoli?",
    "correctAnswer": "Corsa campestre",
    "wrongAnswer": [
      "Corsa su pista",
      "Maratona",
      "Triathlon"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si gareggia nuotando in stile libero, dorso, rana e farfalla?",
    "correctAnswer": "Nuoto",
    "wrongAnswer": [
      "Pallanuoto",
      "Tuffi",
      "Triathlon"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista ovale e lanciano un peso il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del peso",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del disco",
      "Lancio del martello",
      "Salto con l'asta"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista curva e lanciano un peso il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del martello",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del peso",
      "Lancio del disco",
      "Salto in alto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e lanciano una lancia il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del giavellotto",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del peso",
      "Salto in alto",
      "Salto in lungo"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si gareggia su una pista di ghiaccio indossando pattini e lanciando una palla con un bastone?",
    "correctAnswer": "Curling su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Pattinaggio di figura",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista curva e lanciano una palla di ferro il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del peso",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Corsa su pista"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si usa una palla e una mazza, e il campo \u00e8 diviso in \"inning\"?",
    "correctAnswer": "Baseball",
    "wrongAnswer": [
      "Softball",
      "Calcio",
      "Tennis"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e cercano di segnare gol con una piccola palla?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si lancia una palla di ferro il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del peso",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e fanno acrobazie e salti?",
    "correctAnswer": "Pattinaggio di figura",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si gareggia su una pista di ghiaccio, indossando pattini e cercando di segnare gol con una rondella?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti scendono da una montagna innevata usando sci o snowboard?",
    "correctAnswer": "Sci alpino",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Hockey su ghiaccio"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano in bicicletta su strade di montagna o collina?",
    "correctAnswer": "Ciclismo su strada",
    "wrongAnswer": [
      "Ciclismo su pista",
      "BMX",
      "Mountain bike"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano usando una tavola e scendono gi\u00f9 per una montagna innevata?",
    "correctAnswer": "Snowboard",
    "wrongAnswer": [
      "Sci alpino",
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano a piedi, in bicicletta e nuotano in sequenza?",
    "correctAnswer": "Triathlon",
    "wrongAnswer": [
      "Ironman",
      "Corsa campestre",
      "Pattinaggio di velocit\u00e0"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti scendono lungo una pista innevata utilizzando uno slittino?",
    "correctAnswer": "Slittino",
    "wrongAnswer": [
      "Sci alpino",
      "Snowboard",
      "Pattinaggio di figura"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti scendono lungo una pista innevata utilizzando uno slittino e gareggiano in squadre?",
    "correctAnswer": "Slittino di squadra",
    "wrongAnswer": [
      "Sci alpino",
      "Snowboard",
      "Hockey su ghiaccio"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e lanciano una palla con una canna?",
    "correctAnswer": "Curling su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Pattinaggio di figura",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio e cercano di segnare gol con una palla usando un bastone ricurvo?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista curva e lanciano una lancia il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del giavellotto",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del peso",
      "Salto in alto",
      "Salto in lungo"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si usa una palla e una rete, e gli atleti devono colpire la palla sopra la rete?",
    "correctAnswer": "Tennis da tavolo",
    "wrongAnswer": [
      "Badminton",
      "Beach tennis",
      "Squash"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e lanciano una palla con una canna?",
    "correctAnswer": "Curling su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Pattinaggio di figura",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano un disco il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del disco",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti calciando una palla in una porta?",
    "correctAnswer": "Calcio",
    "wrongAnswer": [
      "Rugby",
      "Football americano",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si utilizza una palla e una mazza, e i giocatori corrono intorno a basi disposte a forma di diamante?",
    "correctAnswer": "Softball",
    "wrongAnswer": [
      "Baseball",
      "Cricket",
      "Golf"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e cercano di segnare gol con una rondella?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e cercano di segnare gol con una rondella?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano un martello il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del martello",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del peso",
      "Lancio del disco",
      "Salto in alto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista curva e lanciano una palla di ferro il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del peso",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Corsa su pista"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e cercano di segnare gol con una rondella?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti calciando una palla in una porta?",
    "correctAnswer": "Calcio",
    "wrongAnswer": [
      "Rugby",
      "Football americano",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista curva e cercano di lanciare una lancia il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del giavellotto",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del peso",
      "Salto in alto",
      "Salto in lungo"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si usa una palla e una rete, e gli atleti devono colpire la palla sopra la rete?",
    "correctAnswer": "Tennis da tavolo",
    "wrongAnswer": [
      "Badminton",
      "Beach tennis",
      "Squash"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e fanno acrobazie e salti?",
    "correctAnswer": "Pattinaggio di figura",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si utilizza una palla e una mazza, e i giocatori corrono intorno a basi disposte a forma di diamante?",
    "correctAnswer": "Softball",
    "wrongAnswer": [
      "Baseball",
      "Cricket",
      "Golf"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e lanciano una palla con una canna?",
    "correctAnswer": "Curling su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Pattinaggio di figura",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano una palla di ferro il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del peso",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si usa una palla e una rete, e gli atleti devono colpire la palla sopra la rete?",
    "correctAnswer": "Tennis da tavolo",
    "wrongAnswer": [
      "Badminton",
      "Beach tennis",
      "Squash"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e cercano di segnare gol con una rondella?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano un disco il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del disco",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista curva e cercano di lanciare una lancia il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del giavellotto",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del peso",
      "Salto in alto",
      "Salto in lungo"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti calciando una palla in una porta?",
    "correctAnswer": "Calcio",
    "wrongAnswer": [
      "Rugby",
      "Football americano",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e cercano di segnare gol con una rondella?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e lanciano una palla con una canna?",
    "correctAnswer": "Curling su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Pattinaggio di figura",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano una palla di ferro il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del peso",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si usa una palla e una rete, e gli atleti devono colpire la palla sopra la rete?",
    "correctAnswer": "Tennis da tavolo",
    "wrongAnswer": [
      "Badminton",
      "Beach tennis",
      "Squash"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e fanno acrobazie e salti?",
    "correctAnswer": "Pattinaggio di figura",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano un disco il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del disco",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista curva e cercano di lanciare una lancia il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del giavellotto",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del peso",
      "Salto in alto",
      "Salto in lungo"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti calciando una palla in una porta?",
    "correctAnswer": "Calcio",
    "wrongAnswer": [
      "Rugby",
      "Football americano",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e cercano di segnare gol con una rondella?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e lanciano una palla con una canna?",
    "correctAnswer": "Curling su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Pattinaggio di figura",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano una palla di ferro il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del peso",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si usa una palla e una rete, e gli atleti devono colpire la palla sopra la rete?",
    "correctAnswer": "Tennis da tavolo",
    "wrongAnswer": [
      "Badminton",
      "Beach tennis",
      "Squash"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e fanno acrobazie e salti?",
    "correctAnswer": "Pattinaggio di figura",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano un disco il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del disco",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista curva e cercano di lanciare una lancia il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del giavellotto",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del peso",
      "Salto in alto",
      "Salto in lungo"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti calciando una palla in una porta?",
    "correctAnswer": "Calcio",
    "wrongAnswer": [
      "Rugby",
      "Football americano",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e cercano di segnare gol con una rondella?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e lanciano una palla con una canna?",
    "correctAnswer": "Curling su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Pattinaggio di figura",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano una palla di ferro il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del peso",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si usa una palla e una rete, e gli atleti devono colpire la palla sopra la rete?",
    "correctAnswer": "Tennis da tavolo",
    "wrongAnswer": [
      "Badminton",
      "Beach tennis",
      "Squash"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e fanno acrobazie e salti?",
    "correctAnswer": "Pattinaggio di figura",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano un disco il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del disco",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista curva e cercano di lanciare una lancia il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del giavellotto",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del peso",
      "Salto in alto",
      "Salto in lungo"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti calciando una palla in una porta?",
    "correctAnswer": "Calcio",
    "wrongAnswer": [
      "Rugby",
      "Football americano",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e cercano di segnare gol con una rondella?",
    "correctAnswer": "Hockey su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Pattinaggio di figura",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e lanciano una palla con una canna?",
    "correctAnswer": "Curling su ghiaccio",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Pattinaggio di figura",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano una palla di ferro il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del peso",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista rettangolare e cercano di segnare punti lanciando una palla attraverso un cestino?",
    "correctAnswer": "Pallacanestro",
    "wrongAnswer": [
      "Calcio",
      "Tennis",
      "Baseball"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport si usa una palla e una rete, e gli atleti devono colpire la palla sopra la rete?",
    "correctAnswer": "Tennis da tavolo",
    "wrongAnswer": [
      "Badminton",
      "Beach tennis",
      "Squash"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista di ghiaccio indossando pattini e fanno acrobazie e salti?",
    "correctAnswer": "Pattinaggio di figura",
    "wrongAnswer": [
      "Hockey su ghiaccio",
      "Curling",
      "Sci alpino"
    ]
  },
  {
    "question": "In quale sport gli atleti lanciano un disco il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "Lancio del disco",
    "wrongAnswer": [
      "Lancio del martello",
      "Salto in alto",
      "Nuoto"
    ]
  },
  {
    "question": "Qual \u00e8 lo sport in cui gli atleti gareggiano su una pista curva e cercano di lanciare una lancia il pi\u00f9 lontano possibile?",
    "correctAnswer": "- Lancio del giavellotto",
    "wrongAnswer": [
      "- Lancio del peso",
      "Salto in alto",
      "Salto in lungo"
    ]
  }
]